去戲院睇戲偷帶野飲同乞兒有咩分別？

我地呢d比正價既
比貴咁多入場飲
但有d人 成日偷帶野飲入場
人地寫明唔可以 都照做
同支那人有咩分別？
對我地呢班正價撚係唔係唔公平先？

佢無我想要既野食賣

屌你老味

媽媽裝左d魚翅係我水樽，魚子醬餅乾係食物盒

你唔撚係要我食埋d垃圾下嘛

可樂雖然cheap但客觀講係幾好飲，但溝左水我真係飲唔落

因為佢係戲院
無諗過佢係食肆

我地呢d比正價睇戲既
特登係出面買野入場飲
但有d人 成日都唔帶野飲入場

其實錢唔係咁浪費

兩杯天仁加一包Doritos 加一包Gancedo 薯片
加埋都仲平過一個中爆谷。。。